問鐘意炫耀的人, 成日吹到自己好勁對識女朋友有冇幫助

問鐘意炫耀，曬命，自我吹捧的人
對住女女吹到自己好勁，誇大自己優點對識女朋友有冇幫助?

對住條女炫耀自己有樓，人工高，好受歡迎
好多人追，承諾會照顧女女一生一世

但真相其實係:
有樓 = 天水圍一房，同屋企人住
人工高 = 2萬5
好受歡迎 = 比賣菜阿嬸讚你靚仔
好多人追 = 比不正常人類追，仲要男人
承諾 = 條條女都咁講

但會用口才修飾到好靚，對識女有冇幫助

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

冇呀

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

你啲post好撚痴線

有，百貨應百客

thanks

我都覺得係

有，我聽到都即刻濕哂

我本人最憎自大同自戀的人
之前識過一個幾勁幾勁 話我乜都唔識 一定要有佢係身邊
我x 佢只係一名廚師又只有中學學歷
係都唔知佢勁係邊
我對d咁自大的人超反感

吹嚟反而有反效果
你係咪真係有錢識得耐會睇得出
Eg:消費模式、舉止談吐
如果知道現實同吹出嚟嘅野愈唔相符愈易失望>反感
相反你行事低調，但某啲情況令人喜出望外反而令人覺得你真係有料，仲要係深藏不露個種

路遥知馬力 日久見人心。
總有一日是穿崩的
做實事，做自己
才能吸引真正想要既